內地媒體深夜係微博更新武漢疫情狀況

俾大陸網民屌到仆街

出國不出省

沒事兒沒事兒 大家一起去武漢玩去

就時差俾美國佬睇架，整個下馬威，又贏

揸G Class去武漢

我再碌落去就俾佢封咗
要登入先有得再睇返個post

Push

故宮係講緊乜

想提下唔好去銅鑼灣人血宵
見到d咁既野果然係係藍尸開既人血宵，完全冇監管啲檔，水貨化妝品都賣得,喺黃Tg group 度夠膽賣水貨化妝品我真係第一次見唔係以為（自稱）黃色就咩都做得啱呀

steve寫話捐錢都好信，到時唔捐邊又好似果80萬咁落咗格，好似佢啲卡game咁成年幾都唔發貨而且佢都係寫捐612呢d大路，不如自己捐咗佢算，咁多黃年宵唔一定要去呢個，唔該大家唔好貪方便
味見過邊間黃店咁大口氣用手足價三個字，龍門渣哥做咁多野都唔叫自己良店仲要同出邊個價冇分別咁咪即係普通做生意，用咩鬼手足價
水貨化妝品都當黃店咁金鋪都得啦邊度黃啊企開啲啊

北京？

紅二代開着大奔馳入北京故宮，微博韭菜反了反了！

係咪呢單 隔離有po講

係啦